反槍狗成日想美國平民禁槍，點解首先唔支持警察都禁槍？

有屁就放啦

美國的立國精神!!!!!!

其實呢個唔係美國forum你喺度發表反禁槍post係無乜用同埋無乜人會埋

*理

so what